"Je hebt gelijk, mijn lieve John, want ik, die vroeger dacht je lieve oude cock was genoeg voor mij, vind ik De opwinding van de jongere te geven me de echte boven plezier mijn grondwet verlangt; het zou jammer zijn als ik geen humor al uw kleine caprices, wanneer u zo gemakkelijk afstand kansen in my way.
